一人一個好似樣嘅動漫人物

國枝真紀

神樂千鶴

速水一惠

似得咁緊要,我就打死唔信當中無涉及抄襲

貴家澪

武藏 鐵甲蛹

伊薩古，阿斯蘭，塔矢亮

前原圭一
基拉大和

白龍 塔矢亮

桑原

東方仗助

叮噹嘅大雄
忍者小靈精嘅健仔

成套gundam seed

小狼 x 魯魯修個gay友

立花兄弟

講咗咁耐都未有安達充
幾套啲人物都撈亂晒

gundam seed/destiny: 亞斯蘭察拉
code geass: 塞西露·柯爾米

所有lovelive嘅角色

仲有高橋留美子

上面邊套

桑原似櫻木軍團其中一個

求其揾幾套異世界番10個有4個桐人咁款

折木奉太郎 剎那F塞爾

足球小將：志偉，泰萊，三彬，松山，史奈達

性催眠指導 好似係

白龍呢

五條悟 卡卡西

風音日和同和泉鈴奈

面麻同神崎日照

白色三連星

仲有佢
我成日凝住佢會係刀劍會出Excalibur

燃堂, 燃堂老母, 燃堂老豆

燃堂啊爺